想del comment麻煩晒admit

#904
P牌再唔識規矩 麻煩晒連仔
自爆左個人資訊
冇下次麻煩晒